老母麵！！入一入黎！

有冇神諭？

你要俾口罩佢先有貼屎

出黎啦

奈奈有冇圖表分析

唔洗分析啦 買跌就得架啦

奈奈 個市大跌未呀

就黎跌架啦

有無分析 好耐無睇你分析

跟左

有老母麵加持 想跌都難

呢期賺幾多

權太唔好諗住呃我
呢張gif明明就係我上年11月整

大dodo唔通冇口罩中咗招？！

molamola

大dodo

大升

哈哈哈 你睇下今日 老母麵又夾多你幾百點喇